818完左，搭機鐵入機場有無得諗

如題，中環終點，再搭機鐵去機場
臭崩崩咁入機場嘆冷氣
睇電影買野食接機

推

Agger